CCTVB: 支持修例團體已收集70萬網上聯署

CCTVB都幾趣緻架喎

不如直接講700萬算

垃圾維穩台冇人理

即係有六百幾萬人反對

得70萬人支持咋 姐係其他人係反對啦

14億

今日上街多過70萬佢係咪收皮

一陣見到佢

一定講，

無線新聞
是是但但

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

50萬起跳都好意思拎出黎講

你話幾多咪幾多囉

屌，行出黎先叫支持架喎
叫果70萬人行出黎身體力行遊行支持下修例先啦

話幾多聯署，個網成個都係自己友dup出嚟，咪係想笑撚死人

明同你開戰

正解

政府logic

cctvb比奶共人士 港豬 廢老 新香港人睇

個網之前咪踢爆篤數
一開始已經50萬基數
50萬之後個啲大家心照
薑蓉個期

即係仲有630萬人反修例

所以佢一定報細數

是撚柒旦

見到無線新聞咪睬啦！大大聲嗌無線新聞 是是但但。

簽左

好耐冇睇cctvb，今日遊行就好奇開電視睇下佢點報，
ON9，偏頗到
剩係訪問撐修例組織，冇訪問另一方意見
個組織話自己收到70萬個簽名，就直接話「有支持修例組織在網上收集到70萬個簽名」
以往都會加返「聲稱自己在網上收集到70萬個簽名」，依家直頭當堅料咁報，痴撚線

返左大陸？

吹雞出黎行，有35萬當你贏

唔記得個網站係點有

第一日已經話有300,000

嘩
想問果70萬人今日出唔出現

講夠7千萬啦

有1萬人出黎我切j 都得

係咪IP都唔洗轉，可以狂簽果d？

哇，咁多人呀
出嚟吖屌你老母

比人告過行賄既人宣布真係特別有說服力

講13億啦
還掂都係奶共

70萬行出黎支持，出到話你勁

13億添啦,都唔洗"香港"人身份證明,邊個知?

咁今日維園應該迫爆

新唐人每日有過千人退黨

過千萬人

即係有幾百萬人反對喎

大把人理

企撚開啦垃圾台
垃圾賤畜臭花蟹
你老母俾狗屌呀

佢點會同你報真數
一係報細 一係唔報人數

屌70萬個鍵盤戰士
我地真。上街驚閪佢地咩

做新聞做到咁怕唔怕畀雷劈

係老人院插晒喉被代表
出？點出呀？

得咁少人支持

630萬人反對？

上次簽反修例又話簽名唔撚計
係咁多點解唔搞次遊行晒馬
最多計埋傅振中果堆柒頭俾你啦